[寄生獸]男朋友條jer jer變左隻有眼口手腳屎忽既生物

咁短呀

bam啦

都幾